公審！呢條女打我個fd！求巴打起底！🙏🏻感謝

求一眾巴打公審！我個fd 好無辜呀！

detail?

你係咪男人來架？

Detail 係話說我同我3個fd 等車，有講有笑嘅！之後有呢條女過黎踢我個tb fd,問我個女仔fd笑咩？之後打左我個女仔fd一巴，我地諗住算，走架啦！但佢吹雞叫左個男仔出黎，我地報警！

做咩咁問？

On9

tb ,抵打

笑下都唔比? 又唔係笑佢
報警岩啦 有人證

十個tb十個串咀，抵打

Tb抵打

佢係咪high咗野有幻覺呀

OK

點解你地3個可以眼定定比個女仔過嚟打？

都報左警
告佢普通襲擊

好想俾佢打

屌，最憎呢d死八婆，巴打比佢資料我，我幫你

屌佢

樓主on9
有冇more?

TB打得岩呀

真心，好想屌

當呢到係咩 屌你躝啦

條女本身索，打tb加晒分
好想識佢

叫一個男仔出黎就叫吹雞

渣ga

留番同死差佬講啦

TB抵比人打，你話你個frd係相中人都幫下你

唔止架

講兩句就要人起底
你係咪當連登仔傻架
起碼都拍條片睇下啦

我想講嘅係我tb fd唔串嘴冇咩出聲就比人打！

樓主我教你啦
下次開post講到自己好慘咁 唔好要求人做乜乜乜
咁樣自然有巴打幫你

只係希望連登巴絲可以幫我！如果唔幫我就算啦！

大家可以收隊 連登仔最憎tb 既

冇用架
連登仔好憎tb

TB抵死啦

請勿跟車太貼
唔係又成班傻仔係綠帽個post咁架啦

咩證據都無 點信啊

你影張清啲嘅都冇

看圖作故事
你有冇片呀屌
無既邊個會幫你

TB 十個有十一個個樣都好撚串 有次㙮地鐵我係咁意又唔少咁望左個仆街tb 條女個波幾眼之嘛 咁條女個波真係大望多兩眼都好正常 點知個tb幾小氣啊！ 行路個時專登撞鳩我重啤住我問我做咩撞佢 我心諗我高你成兩個頭啊！恐我

TB真係抵撚死！
支持圖中條女 打得好

條女有d朱菌feel

如果係真既係幾慘

快啲上黎力威操大隻

tb抵打

樓主好有香討feel

無啦啦影張咁既相加段鳩up唔知真假要人幫你？
難啲囉
直接屌鳩返佢啦 放上黎做乜

咁跟住點? 上咗差館未?

樓主都係玩FB算啦 唔好上連登啦

樓主98年都差唔多廿歲人啦
成隻小學雞咁當呢到係咩？

求9其影張相上黎再up兩句就要人起底，你個腦係咪裝屎架

咁睇黎你都唔係好需要人幫姐
咁算啦，加上你就咁up再相再求其加兩句好難信你

屌你老母你當依到係d咩？免費既私家偵探？

無追開，有無綠帽post條link?

講兩句要人幫你起底，就算唔關tb事都冇人幫你啦，唔通條女又有連登ac影你相又話起你底我地又起咩。

無證無據咪當故仔睇

做TB就預咗俾人打

same

淨係tb就已經抵打啦

樓主比條女電話出黎，等我whatsapp屌7佢！

tb抵打
大大力車多幾巴落去就啱

比個正面好冇

樓主幾歲 仲咁on9

條女好靚
Tb抵死

Tb溝撚哂d女 打你一巴咪算好
屌都廢事

屌你都報咗警，拎上嚟把撚咩

9348
2042

TB抵打

TB比人打係應該
打一巴咁撚少

乜9都放上黎話求起底，當連登係乜

無證無據 得張相 你講咩都得

Ho ball 抵打 大快人心

9up 2句就要人幫你，你傻撚左呀

打得好！

就算真係條女唔o岩
你都打詳細少少呀

TB掋打

此post已完

唔撚比係你個tb frd得罪人先架咩

TB應該要死全家

一見條女唔差連登仔態度

是但影張相再鳩噏兩句都有人信

條女唔錯，不過塊面好似偏左少少
但都值得一戰 仲要打tb
加哂分

屌 TB係抵打架啦

TB

tb抵撚死啦

抵啦死tb

連登都有唔少tb

報案紙又無
乜柒都無

大家唔好跟車太貼
起完比個電話我
我幫你屌柒佢

Tb抵打啊

打得好！！！TB 仆街死

片都無條點幫你

同意 最撚憎tb

此post 已完，樓主On99 小學雞

Between, TB 抵打

哈抵撚死啦死TB 好撚出奇啊俾人打，你打機見到有怪都打佢嫁啦
喂喂喂…你地TB唔係好撚型好撚man咩？好有安全感嫁應該 吓俾女人打？仲要人上黎幫你起底？起起起，起釘啦你咪唔撚洗戴bra囉屌你老母
on9仔 唉 係叫你on9仔定on9女好分唔柒到啊

TB抵打 完

圖太少好難幫

tb大大力車落去就岩啦

重點係俾人打，點解你要特登提你個friend係TB?

呢啲私人糾紛，唔涉及公眾利益，起底就係為咗你一己私慾。

file closed.

一定唔知做左咩啦 一聽就知樓主有隱瞞

TB就抵打

追究啦 上到庭指撚住佢黎屌.

樓豬假膠

正woo夠mk
求介紹

好撚正

此post已完

通常呢類post最後都會起埋樓主底

唔係話幫邊個，你幾個fd喺度，點會比人打完諗住算同走？

同埋咩係冇咩出聲

報咗警仲話起底，樓主你都幾無賴。

條女唔係打左個女仔fd咩
between 相中條女年紀睇落都老 仲輕吹雞？

求起底，好想識條女

當左 連登 係報案室 ?

人大啦，唔好咁on9

樓主應該女人嚟 睇佢打字個感覺都onon地9咁

求其影張相就話人打尻你
我偷你張圖開個新post話佢係hg係街搵客都有人信啦

比佢電話我 等我同佢傾啦

話唔定樓主想識條女但唔敢問拎電話 所以作野話佢打人然後借連登起人底

笑撚死
而家香港地做乜鳩呀
比人打就影人相求人起底
你真人係咪咁廢呀

當呢度咩地方
走啦小學雞

睇左3頁，樓主都未講到咩內容...

佢講到1999 都唔知佢講乜鳩

負皮比TB

樓主溝唔到女
所以因愛成恨屈鳩條女姐

得一張相同片面之詞就要公審

公道講句，TB係抵打，如果打撚死埋就更好，所以結論係個女既做左件好事

一張相就想人起底死港女
訓撚醒未啊 還要死TB女
最撚憎 你地不如約埋條女 搞埋一齊吧啦

走啦小學雞
Tb冇撚用

根本就係想識條女 跟著叫人起底

要起底啊
我幫樓主屌條女

tb本身已經有罪

條女好似幾正
支持樓主個fd比人打多獲
more

整多張相黎先講啦

我係tb
ok

抵呀

樓主竟然夠膽po上一個咁憎tb嘅forum

死TB 抵死啦

( Show Blocked User - 真。哈草戰士 )
乜柒都放上後當呢到咩地方

呢度啲毒撚溝唔到女就憤世嫉俗

不過樓主你會唔會太HEA 點幫你

Tb發現

看圖作文

TB去死啦

當連登仔係咩

幫求起底

條女好正

天滅tb

做得TB性格一定有撚問題

有咩出聲唔出聲姐
打tb係替天行動

何止
有人唔做做畜生

我懷疑樓主其實係想識條女 所以就9ip啲野出黎想人幫佢搵條女資料 但好衰唔衰話個fd係tb
屌 有條女ig未 我要懲罰佢

你的朋友就是你

收嗲啦 如果我係TB 我老母比狗屌

利申 只係撐LGBT

可能係求其作個故仔出嚟氹人幫佢，點知

我都好想比佢打

樓主係咪想攞人ig唔夠膽
屈佢打人

抵啦 畀條咁索嘅女打 我都想畀佢瘋狂打

關我撚事咩
一開始得幅相又乜柒都冇
On99咁

給我往死裏打 死tb

Show Blocked User - 真。哈草戰士

岩呀 打撚柒d死tb

Tb就打撚死佢岩架啦

打機見到怪都會打啦

樓主晒氣啦, 連登仔不嬲無拖拍都賴地硬憎撚死d tb溝晒d女 你係度幫tb求公審 on99

條女好索
留名等ig

抵打啦死tb正宗冇撚用

屌 笑撚死
留名睇條女ig

Tb無撚用

叫你個垃圾TB frd chock住把男人聲講“喂！做咩打人啊！” 型到

起鳩樓主底仲撚好啦
TB根本就抵打 有女人唔做 去扮男人？
打撚死都值得啦

低打 tb

條女咁撚淫 一睇就知你個fd 抵打啦

打鳩死班TB

好地地起咩底

俾人打咪報警囉

樓主你就錯啦 你應該講係街見到條靚女打tb
求ig 咁先係正確途徑嘛

翻5p la

抵啦 tb

tb見一獲打一獲啦

抵啦 死tb

樓主縮左落tb閪